女兒寫作業睡著！母偷拍出賣 唯美側臉曝光網驚嘆：是IU

現代的小孩不僅得具備各種才藝，每天更有寫不完的家庭作業，近日就有網友在網路上，曝光了自己女兒寫作業寫到睡著的照片，而唯美的側臉讓不少人看傻了眼。

▲媽媽在臉書曝光照片出賣自己女兒。（圖／翻攝自爆廢公社）

照片中，原PO女兒趴在桌上，手中還握著鉛筆，從照片中可見正在與學校的數學作業搏鬥，但可愛的睡姿和精緻的五官，讓身為媽媽的原PO哭笑不得的在臉書「爆廢公社」上發文直呼：「寫功課寫到睡著了⋯⋯觀察了十分鐘，筆一直拿的好好的，上學玩的還真累」。

▲原PO女兒的顏值激似IU。（圖／翻攝自爆廢公社、Instagram）

而照片貼出後，讓網友們驚嘆不已，紛紛留言「好可愛好Q喔」、「妳女兒好可愛」、「快找經紀公司培訓，以後變周子瑜你們後半生就可以靠她了」、「那個睫毛」、「真漂亮的小美女」、「清秀佳人」、「眼睫毛好漂亮」、「不得不說基因真好」、「好像小說封面，好唯美」、「眼睛好好看，這小女孩，以後會一堆人追著跑」、「小朋友睡著都是天使」、「十年計劃是不是該啟動了」、「小孩子皮膚就是好」、「長得好甜」、「根本偶像劇」、「漫畫中的美少女」、「天啊，好唯美的畫面」、「這睫毛好不科學」。

▲韓國女星IU。（圖／翻攝自Instagram）

甚至出現了超多狂喊岳母的網友「大姊我願意等十五年」、「岳母好」、「我可以幫我還不知道在哪的小孩預約嗎」、「我有2個兒子， 可以先排隊嗎」、「岳母好」、「親家母早安」、「大姊我願意等十五年」、「丈母娘妳好」。

更有人發現原PO女兒與韓國知名女星IU有些微的神似「有韓國藝人IU的感覺」、「好漂亮唷，長的好像IU喔」。

邊度似

台仔盲撚？

個格仔係幾似

將我塊面打哂格我都似IU

打晒格林鄭都似啦